[突發] 肥絲大隻係HKDI學生

背景係HKDI 8樓

利申:IVE教師

Lm

有100個正評復活節假完咗之後去影佢相

真定假

lm

油頭

又話肥絲復活節會復活嘅

原來肥絲係仔
Btw any evidence?
如果唔係 個個走出嚟認都得啦

個樣好毒

毒撚到
正宗死毒撚

Sorry I don't have any evidence for now.
但係我相信條片, 講嗰度已經足以證明

想借肥絲個名上位？

L’m

毒撚到

你會唔會走出黎認呀

唔會 但唔排除有人博上位會

咩科

一定係仔啦

有口音既

毒到仆街

佢係咁忍笑咁
感覺好流

肥絲噉多仇家點會出嚟認

個channel零訂閱都搵到佢條片
係咪想用肥絲個名咪宣傳自己個channel咋

你話係就係呀？

好撚毒啊屌

留名真肥絲出現

收皮啦

fake news

嘩屌
好彩我靚仔過佢

係同喺唔識分？仲話自己係肥絲老師

𣎴嬲係男人啦，女人點會話咩小妺小女呀

呢條煩閪

似背稿

話人屌佢其實佢成日亂鳩 屌人

佢喺條片上面都冇用小妹自稱嘅

啲懶音多到呢

個頭油到

有咩人會冒充肥絲?

油頭毒撚 眼細到粒豆咁

我認都認自己係金城武啦 認肥絲對自己有咩好處

冒充肥絲你地咪會睇，咪會追po，對冒充果個人係冇著數，對獨家果個媒體有著數丫嘛on9

應該係HKDI學生Project嚟

Hi 同事
背景係IVE(DILWL) LWL嘅7樓來喎
HKDI 8樓係展覽層來嘅喎

死毒撚 扮咩肥絲

肥絲平時d言行舉止都好醒目 點會好似呢條友咁薯下薯下
好難相信肥絲會拍條咁既片 同埋點會係呢d不知明既垃圾channel出樣
出黎托杉咩

睇咗幾條片
個channel個信息係想話俾人知網上新聞未必係真
所以成個channel都係假新聞片

假到仆街都咁多人信

係喎, 屌近排改project改到傻咗

流流地

學校未要交分喎 同學仔都未考試

你係咪同事來㗎

你話係就係?
我係奧巴馬啊

連登多弱智架嘛

Project呀

想上位嘅人

原來真係柒頭一個

好流

讀ive已經讀唔成書
重拍埋啲無聊片

死毒撚想出位

LWL

睇過個channel
專作假新聞
成班人炒車

學生扮老師

岩岩入左去睇
肥絲點睇?
屌你老母

transmedia同學仔好扮唔扮扮肥絲
之後再拎個view數present俾miss睇

系你老母

如果佢真係肥絲，唔該搞掂埋自己d正音先
D懶音聽到想死

毒撚

唔係喔真係識個人咁樣叫自己

醒條毛
你屌柒佢句幾時見過學佢會駁到咀

真定假呀

就係讀唔成書既先咁無聊

肥絲唔該入一入黎解話

認咪認 唔通連登仔喺現實打柒佢咩

Grass News Today
發佈日期：2019年4月14日
在此聲明，此頻道為功課之需，其中片段皆為此創作，純粹虛構，望各網友見諒。

是咪撞車？

我們是HKDI的學生，該頻道負責人。在此聲明，此頻道為功課之需，其中片段皆為此創作，純粹虛構，望各網友見諒。

It sir
Vs
Design student

係，其實我地只係做project，目的係希望大家唔好亂信新聞，新聞未必係真，所以所有片都係假的。

放bam圖比人Ban左啦

份功課做到咁係咪預咗要retake所以亂做

都估到肥絲大隻一d都唔肥

5年？連登2年都唔知有冇

肥絲唔係it狗咩

Push

但功課可以講粗口㗎咩...

你咁撚多懶音
連廣東話個廣字都讀錯
又係唔撚係摧毀緊廣東話呀屌

咩project咁好玩，連老師都要打攪

唔係佢黎

發佈日期：2019年4月14日
在此聲明，此頻道為功課之需，其中片段皆為此創作，純粹虛構，望各網友見諒。

我唔信肥絲係咁嘅樣，仲有肥絲係基界六道仙人
，上衣宜家家私條片打格都知番號，一定唔係咁簡單

咩料

樓主抄post

IVE教師果然on99

系你老母臭閪冚家剷

連登定連燈

你老母個系毒d 生到你

求其揾個人就話係？

9up又當係

條片我諗小學雞都剪得出 Design Institute嘅質素普遍係咁樣？

又幾好笑

Btw,肥絲大隻都唔肥嘅

咁清明節係咪又死過

我信呀

因為得依D油頭粉面死毒撚日日先會咁得閒MON POST搶頭1

我會

人講你就信咁弱智?

哩個真

果然寫開錯字嘅都係低能

肥絲講野有文有路㗎喎
同人爭論有論點論據的
片入面條毒撚on99咁 仲有鄉音 口齒不清 唔似肥絲喎

根本肥絲就係咁 炒你老味車
唔洗搞便啦！

唔緊要
下次介唔介意叫你同學洗完頭先上鏡

懷疑樓主先係肥絲真身 前幾日重開post問
今日就話搵到 一定係肥絲本人or朋友夾埋

唔出奇
比垃圾讀既學校

假到咁都有人信

做功課都俾人擺上台, 同學好慘

雖然真係毒咗啲

連登抄高登起壇有撚5年咩

肥絲咁憎窮人唔好生仔
所以搵條差唔多樣嘅人黎拍片

如果演繹得嬲啲會有更多人信因為佢本身係憎連登仔先捉字，俾人BAM完仲大仇口

好多毒撚出左泥

講到自己滿口仁義道德 其實咪又係想滿足自己小學雞捉人錯處心態 走啦 屌

唔該呢條油頭毒撚唔好侮辱肥絲

借肥絲上位？！

hi同事
6樓先岩

6樓冇後面啲珠寶作品展覽同埋咁大嘅空間

咁5樓呢

係得7樓有呢個設計 唔信嘅自己去睇下就知

影片無法使用

片睇唔到了

條片剷左

有冇backup

di唔係好多靚仔靚女架咩 搞咩係個毒撚

DI好似係人都入得

利申 入過zone24同圖書館

HKDI無掩雞籠係人都入得去拍野

有冇back up

Back up?

圖館要拍卡點入？